對馬島玩落覺得麻麻地

玩左第一幕

佢個背景光影的確做得好靚，戰鬥打起黎都爽既，但係隻game好多小問題

但係佢個open world都係checklist型，睇到個地圖咁多野就唔想玩

啲npc好機械式，唔生動

玩主線好多畫面都偷懶，上船落船依啲黑一黑個畫面就算。

玩啲任務全部都係打打打清場，寧願佢做半開放好似隻狼咁仲好

係咪因為係武士同黑澤明風格就加左好多分？

的確好悶好單一
中意OPENWORLD既就會好中意

都係既因為我早排玩完red dead redemption, 個open world太大對比

對馬係當爽game玩

Ching都係中意玩game留意細節既人

劇情好
幾反映香港

Rd2 我玩得好沉迷，開住幾個鐘都唔想熄

但係對馬我玩左1個鐘就想del game

衝啊！

sucker punch算係openworld來講會搵新提材既一間，之前imfamous都玩得開心架
隻game除左日文唔夾口型暫時未發覺大到要屌既問題住

係，瘋狂沖主線戰鬥但係跑馬仔個過程好苦悶

BGM起！

又反映香港？

玩就玩得過既，不過我覺得依隻game唔整做open world會合適啲

武士道同戰鬼既衝突

開頭覺得好immersive但一投入就feel到個世界觀未完成咁即刻出咗戲

rd2 我買左番黎 一陣就封塵 騎馬太悶

唔劇透了
要劇透去劇透post

依個劇情核心都幾得意既，我仲係第一幕，除左開頭有話佢有掙扎過之後後面大家都好理所當然咁接受左，後期劇情有冇其他吸引之處

Rd2 就悶到閪
對馬好爽 地圖又load得快
支線數量適中 唔會拉太遠

好多
第二幕先係劇玉

我反而鍾意rd2既沉浸式體驗，慢得黎真係感覺到個世界好真實

好我再努力下

仲15 16緊買唔買，岩岩爆左隻狼好想搵返D武士game

我覺得幕末/維新/大正時期應該整多D GAME

兩隻game既取向唔同

對馬的碓個戰鬥好爽，好正，但係個遊戲世界好公式化。

Rd2係好慢，對部分玩家黎講好悶，但係個世界好生動有趣，好多驚喜。

但係兩隻同樣係open world既game黎講，對馬個open world design真係太老套

我反而玩左陣對馬島之後買返隻狼覺得隻狼正好多

反而同你相反
rdr2 唔知點解總係投入唔到
明明rdr1 果陣好投入
總係覺得個操控好遲鈍

第二幕同第一幕嘅程度真係爭幾遠

做完傳承有新技新裝幾過癮

rd2唔啱我玩 悶到中途棄 爆唔晒

對馬勝在爽快感 要打就打

老實講，rd2個操作係閪閪地搞到成日操作失誤

agree
rdr2個節奏真係太慢
同埋d 故事任好唔啦更咁

最主要都係日本武士風格吸引我玩

對馬整做好似dark soul個類既半開放世會唔會好啲，咁樣佢個戰鬥會再緊湊啲。

暫時學左天斬即刻見到新世界

有無玩過剌客奧賽德?

Rdr2預購到而家重係玩緊第三章

隻野玩2個鍾要休息一星期，實在太慢

睇評論又話奧賽德唔好玩，有人又話呢隻好玩，真難搞

比人入侵後的生活

無但係不了。

以前鍾意assassin creed 2既三部曲，但係到左依加太公式化

ubisoft 上限太低 再好食既罐頭 始終都係罐頭

唔用刺客計
用刷裝rpg計聽講算唔錯

其實佢題材同設定都唔差
只不過係個Map 太單調
除咗中間兩三個森林幾靚之外，啲村、溫泉、神社大部分都同一個樣

其實個core machine 兩隻game係一樣，到係open world，接任，戰鬥，收集，支線。

但係對馬比刺客做得好既係「戰鬥系統」，爽快同有啲挑戰性。

同故仔比刺客吸引

加上佢既武士電影風格好特別。

所以對馬一黎有新鮮感，二黎齋去打人當無雙玩都好玩。

所以佢騎馬個過程好悶

對馬有無刷裝

下
我係對馬騎開心過rdr2騎

Rdr2真係騎到瞓著

不要再說了，我已經放棄左ac

如果玩easy同normal係無乜特別，而且仲好悶

但高難度完全唔同

連出刀都要自己對位

點解啊，我而家想搵隻OPWN WORLD 既GAME玩
奧賽德同對馬 2揀1....

做任解裝
再搵料升

所有野都好有目標，唔係真係要無盡睇人品咁刷

之後仲有招3Hit大絕，斬中痛到傻

依樣真係喜好既問題。

我鍾意rd2係因為，騎馬個時路上會有好多野，好多細節比我欣賞，同埋同隻馬有互動。

你可能鐘意對馬夠快

依家入game 都係去酒吧飲酒（真實飲）玩poker

其實我唔明點解隻game無得lock敵人動作game黎講算唔算死罪

睇你想玩刷lv(唔夠lv係會完全唔夠打個隻）
定真係自由四圍玩，升唔夠技至多難打d

對馬係後者

咁我強烈推薦對馬多啲

我都係day one開始玩
但仲係第二章

對馬騎馬型好多

係d草到騎好有feel

見到有敵人一鳩野跳出去快刀斬低幾件

如果有隻武俠game做到咁我一定j出血

RDO今日終於更新

隔咗足足7個月

D死唔去嘅蒙古兵寧願自己爬火堆，真係令我

玩到第2幕 開始覺得D支線煩(俳句/狐狸/神社果堆)
唔係話呢堆支線唔得 而係太多太重覆真係會悶

淨係玩下主線同日本風情畫都舒服
想挑戰下你咪全程正面挑戰 一打十

你去到下一章開埋北面個島嘅話就會覺得好玩好多
我都覺得早期係幾重複嘅

光復對馬 時代革命

每日只打到一個鐘我本身見到問號就想解左先 解下解下重複性太強都好悶吓

其實可能因為生活係香港
而家越來越無耐性
有時d game 開頭教學好鬼長已經唔耐煩
成日要計住每日得兩三個鐘玩，快d 啦唔好嘥我時間
我諗係外國生活應該會好d

啲敵人npc 好多bug(唔知算唔算）

遠距離睇，無啦啦自己打空氣、啲熊又唔set個行動範圍，成日走左係蒙古人地盤殺曬啲人我入到去個個死曬話我解放左個地方

會唔會你係俾動作game一定要有lock呢個框架局限左

騎馬真係好正 好似真係入咗個世界入面咁 得閒就殺下路人

我第一幕見到啲？就想無視曬佢

得，拎/升少左野者

配音好似係英文

Easy有自動lock

所以我玩easy

open world嚟講地圖比起其他作品仲差一截

忍龍 戰神123都冇得LOCK啦
群戰開LOCK打真係俾人打到傻閪咁都未天光

其實當mhw 咁打都係自己轉視點對返要打既人
係無咁方便都習慣下都ok

依樣真係有討論既空間我覺得佢要有lock既原因係，佢有防反既機制，打上佢攻擊動作有面向性，無lock其實好唔user Friendly ，轉鏡頭個速度又慢。

不過唔知佢係咪故意想加難度

我玩到2章
好多見到都冇拎

真係唔夠打先再睇下邊d野岩用去拎返

不過角色d支線我覺得做得幾好，幾有追看性
好耐冇試過咁樣追支線劇情，對上一隻應該係Witcher 3

其實咩難度都係自動lock 呢隻game係舊世代好似戰神3果類lock

咪就係口型夾英文呢下吹漲...雖然話美廠整兼商業決定，轉過英文播片個陣真係接受唔到英文...

agger
第1幕我有全清
人物支線有故事睇下還好
俳句同狐狸真係太多

開頭玩都幾正 啲景又靚
Mythic stories 做得幾正
不過玩到第三章真係苦悶
啲支缐開始重覆 故事唔吸引
主缐故事都ok 睇到角色改變 不過都係狂殺人 豪無目的
其實一開頭以為講武士道精神 不過我覺得故事去到最後已經唔關武士道事 所以有啲失落
未知結局係點 只希望快啲爆機玩其他game

戰神同忍龍無lock，但係佢既人物轉向個時無delay，你可以好快轉身打唔同既方向，而且攻擊速度快。

但係依樣既戰鬥近隻狼個種，攻擊之間有延誤，冇lock其實會難玩左

assassin creed odyssey玩左80幾個鐘
主線先玩左40%, 個個島都遊好耐
打算完全完哂先繼續RD2 出嗰時玩到第三章就停左
如果再完埋 就慢慢煲埋死亡擱淺

依野game如果似GOW咁樣會更出色
多餘既open world, 只有空洞

同意

俳句又係睇景玩，浸溫泉睇阿仁反思
狐狸升Lv用

反而村民啲支線幾有意思 好多戰爭時期嘅矛盾

睇價錢做人啦

隻rdr2我直頭半棄game 狀態
又太多game 積落左無乜動力玩埋rdr 落去

如果唔睇呢...

武士道主題吸引 招式好型

不過啲任務真係好重覆....
每次搵目標去到現場就唔見人 開始搵線索
跟住打完一輪再搵佢 打埋boss就完一個任

對馬呀唔洗諗

冇得lock先好

點解呀

好！就對馬啦
你有無玩過殺爾達

群抽嗰時如果lock嘅話實比人打到傻仔咁

Rdr2係咪咁耐以黎最多25%off

得神社有挑戰性
狐狸多得黎個回饋又唔夠好

缐

想問岩岩玩到第二幕，學緊個招怒舞，你怒舞呀，途中經過一個營，一入去就話有大量敵人，之後俾人用箭屈死，玩左二十次都係咁，我調埋最易都玩唔到，點解嘅？

好似試過50%

重點支線角色幾好丫
百合子係其中一個印象最大俾我嘅角色
居然同主角老竇有扑嘢

算係咁，起碼有故事多嘢攪

清哂一二島已經冇哂耐性
三島拎完蒙古仔甲直接衝到爆機

你係咪去左金田城

我覺得對馬似spiderman嗰隻open world

一樣突發事件同支線好多重覆同成日要打據點黎解完成度

不過真係好睇人 有人鐘意rdr2嗰隻去到邊都有唔同野做下可以多同npc互動嘅game 反而對馬同spiderman可以俾啲冇乜時間又想衝100%嘅人爽下

我自己係幾鐘意對馬嗰啲周圍收集下劍套 甲冑 解神社睇風景 強逼症地打一兩個據點 每次開都打一兩個鐘就夠脾 得閒有心情先衝下主線

人人都話好玩
得樓豬話唔好玩
樓豬好勁好有品味
品GAME達人

我都覺好遲鈍 之前rdr2一出就買咗 玩咗陣就冇玩 琴日見無聊開返啦 諗住衝個主線叫完咗佢 睇埋個劇情 始終人人都讚 有啲興趣
不過都係頂唔順 騎馬嗰啲還好 但佢行路同每個動作都好慢 少少嘢通緝我 d操控又唔太user friendly 又睇唔到個主線做到邊
最後又收返埋隻碟 so9sad

至今rdr2仲係未被超越倒

唔係呀 佢叫我去搵白煙，我周圍搵緊個時就行左去一個營（因為都係住任務範圍入面），之後佢地係你一行過某個點佢地就會黎打你，冇話俾唔俾人望到，之後我曬任何方法，都俾四方八面嘅箭射死，入埋個帳幕都俾佢地射死。

同意，敵人係四方八面包圍你，敵人分佈仲有戰術，有得lock 既話可能會打到傻
其實每場戰鬧當無雙打咪得，無雙都唔洗lock la

你睇上面就已經唔係人人話好玩

升下甲先
正常人會過到

其實要睇你鐘唔鐘意open world game，同埋你之前係玩緊咩game
如果你之前係餓緊game 或者食左屎 （無錯，係last of us 2 ), 依隻game 係的確俾到你驚喜

美術風格係加咗好多分

D支任多到冇心機清
都係手痕殺下蒙古人
再直接清主任
冇咁重覆同悶

我都係，一經過就中箭墮馬跟住就變箭豬

之後專登試下再入去，不過稍為行近已經即刻逼你調頭走，應該係劇情需要唔俾你入

對手太弱,DARK SOULS愛好者不喜歡.

有玩過infamous 會發現好多位都好似 ，玩到第三幕開始覺得有啲單調

蒙古將軍好似刁總

同你一樣
早排專登拎返出黎玩
點知結果玩左兩個任又收返埋
行路，跑，轉方向 呢d 永遠同你操控有delay
真係好唔鍾意咁既感覺

係翻生侏羅館嗰個匈奴人嚟

係
明明想轉向佢硬要停一下先見轉

Aiming又係，好唔順，成個人好重咁

因為佢個個係主線營
第二章最尾既任黎

打到中段覺得每個任雖然故事唔同，但係離不開跟腳印，打人，解據點。呢啲都係open world容易有嘅缺點
加上玩過隻狼覺得對戰有啲容易（已經困難mode同盡量唔用戰鬼武器）
所以開始騎馬周圍揾位影相，全game重點一定係影相mode
總結而言都係今年好值得玩嘅大作。畫面，故事，人物刻畫都做得幾好

spiderman好悶，玩到眼訓，聽bro你咁講，睇黎唔使買

其實都係回合制戰鬥

係 用咗佢面模

對馬主線同支線太短

係道德高地同浪漫主義呀

係 隻game其實好多細節都講這樣嘢
支線又係
好似蝙蝠俠咁

都係果句 同hardcore game比難度冇得比 同rdr2嘅open world 比細緻冇得比
鍾意刀劍 遊戲爽快 日系武士背景 嘅就應該都鐘意

唔同嘅 Spiderman唔多唔少fans向 中二

乜都反映香港
所有game 都有贏有輸
輸果啲就係反映香港

Uncle: 你咁做輸民意呀

我早就玩晒隻game
所以話似

志村就係左膠 下下都要光明磊落
所以咪次次死咁多人

做人係要識變通
仁叔明白這個道理 所以佢先拯救咗咁多人

Mon hun煌黑龍入侵獵人同龍既世界
就好似反映緊香港咁
獵人為自己而戰

百搭

我spiderman玩到打用暗力量個boss前已棄

對馬我反而多d心機打落去

唔知點解

其實同Witcher 3 一樣 只不過變左日本武士theme

rdr2個故事正到喊wo
係第一話悶到pk，先走左一大班人

witcher3其實都起碼一半時間解問號同騎馬

係great game 個遊雲

Witcher無玩，不過佢GOY

RDR2玩到訓着, 呢隻就還好, 個模式講真就幾似AC Odyssey

將軍靚仔過遊雲啦

遊雲真係印堂發黑個隻

別動
大人，感激你來救我
你自由了
無限loop

如果你鐘意對馬既話就絕對值得玩

rdr2 係後半故事先開始ok
前半都係悶, 支線就一般般
巫師又係主線有d拖, 雖然間唔時有D位幾正
但支線真係好精彩, 係玩過支線做得最好既open world
對馬勝在有新鮮感, 日本風open world,
同埋幾刀死偏真實既戰鬥系統
其實所有open world驚都一定有部分野係悶同重複
為左拖長隻驚, 鋪滿個地圖, 所以有d收集skip得就skip啦

沖緊主線，啲？版路先執

差在未加入蒙古去內部改變佢地

真咩

睇大J打好似打緊亞洲版AC咁

對馬好賣得
同the last of us 2 比高下立見
日本幾間實體鋪都冇貨

重要係新ip
有進步

和理非=武士
勇武=戰鬼

係老泛民=志村大人嘅武士道
勇武=境井仁

有啲文化野幾好喎
作下俳句 浸下溫泉 講下不同既武士道精神
典型日本仔中二病同食古不化既文代都好出
啲角色個樣(尤其女角)唔靚 幾真實 唔會搶戲
啲畫面 招式 裝備都幾得意 唔錯

同你一樣
頂唔順太慢賣左

點解咁多人講隻熊清場？我次次見親都係隻熊殺左一兩個就死左，有次兩隻熊一齊入都只係殺多幾個人就死哂

利申 玩hard mode

可以考慮入手仁王2

我都係，頂盡打飛條友，但都係好快死
反而剌客信條起源隻山貓有啲料到，細粒加識周圍撲跳（嗰次兩隻山貓入5個人嘅小營，一隻俾npc圍死，另一隻撲殺4件），動物npc嚟講我覺得很好

隻熊攞黎做騷擾多過殺人
次次做懦夫唔夠打就放兩隻出黎走佬

不過正面一打十都係最好玩

有冇ching同我一樣覺得師父好撚煩

話就咁話隻驚重複，但係戰鬥係爽既

石川先係最on9 成隻game

easy點自動lock?
成日斬斬下斬空氣

RDR2沉侵感正好多, NPC互動前無古人,畫面都高一至半班

但非常同意對馬真係爽game嚟, 打擊感做得好, 戰技好多都好型, 就算戰鬥係幾重覆吓, 但真係好易上癮令你不斷解任務解技能再周圍殺人.

對馬出嚟有咁o既質素已經好驚喜, 下集大budget咗應該距離神作再近一步

隻驚主軸係睇風景同打卡
有時搵下啲山旮旯神社都幾正既

睇睇下都有d興趣了解個陣嘅歷史

應該係easy自動吧？我無較過，佢會自動追住敵人斬

上youtube睇果個90歲日本婆玩hard下下斬空氣，好似玩緊另一隻game咁

有冇片

當無雙玩

我都唔撚明

rdr2玩咗幾日就封塵
去到第一個營地就停咗，唔知升營地定做任務先
所以唔知隻game點，因為我係減價時跟風買咗隻冇乜興趣嘅game

講返對馬嘅視角同黑幕真係缺點嚟，材質亦唔係好
不過日本風真係我杯茶
故事唔特別深刻，勝在快同明確（不過有啲支線我覺得ok）
完成任務有時佢挨住隻馬瞓好得意
決鬥完收刀個動作又好好J
加埋photo mode
玩咗幾日都停唔到手
啱啱解鎖戰鬼，嗰幕我覺得成個人都好激昂
平時我都只係等特價入手，但我覺得今次啲錢用得值

btw對馬po好撚多唔4重加密就劇透，dklm
未玩完唔好學我衰多手入去睇

我2隻都有玩, 差好撚遠wo師兄

故事既重點係講緊要對抗強大既敵人既時候,
究竟係 "要好睇要企o係道德高地" (貫徹武士道) ,
定係 "不擇手段" (成為戰鬼) 之嘛
同 2019 既香港和理非同勇武之間既矛盾根本完全一樣

守城個幕真係好好丁
守城>沖去打投石機>打返入城幫手>之後個老土嘅士氣劇情
明明又老土又中二，不過玩到好爽

同埋隻game cut左好多而家d game懶係仔細嘅動作（執野唔洗係到撚，回血唔洗係到妹藥，隨時換裝換符）
玩落爽好多

呢個有劇透

睇佢上篇都可以了解到個入門基本背景

除左大家都係openworld之外,
唔明點解會搵呢2隻game黎比

RDR2 係一個俾你沉浸o係佢個西部世界既 "World",
俾你睇下劇情開下槍打下人只係為左令人更加投入佢個世界,
"遊戲性" 其實真係唔高, 所以好多人都會覺得操控差, 覺得悶等等

而對馬就真係一隻俾你用黎 "玩",
俾你爽快殺怪俾你收集要素既 "Game"

硬係要比既話就即係將 GT 同 need for speed 比
根本性質就好大分別

真係好多人劇透 所以我等到爆哂先入去傾

睇gameplay仁王2個打擊感差好衰，唔知好唔好玩

可能係唯一一隻open world game你做任何野都唔會有關連事件影響到
open world最緊要係講自由
w2 rdr2呢類個自由感係來自你殺左某人/揀左某個方法做左某d野,後續係會有劇情影響
botw就自由到你中意點玩就點玩,咩方法都得
對馬個open world其實完全無意義,而且樓主講得好岩,d npc完全唔生動,如果佢花多d時間整就有機爭goty

個婆婆又幾勁

thx 2位🙃

佢打fortnite + bio hazard好撚勁

藝術品同普通遊戲既分別
鐘意欣賞遊戲細節 建築 地圖 生動既npc 咪rdr2
鐘意動作 斬殺既就對馬

佢去咗鎗川營地，劇情需要會有大量敵人
玩下主線就知

咁一定無DS咁好手感, 但戰鬥系統好玩

鐘意ds 隻狼 bb
但真係好唔鐘意仁王
爆左第一集就無買第二集
好悶 d場景設計

fromsoft類game個種無縫地圖本身係設計得預你逐隻怪全清慢慢探索地圖認路搵獎勵 仁王個關卡制就整埋哂d極複雜迷宮無用分支路用黎拖住玩家進度 玩到咁上下已經無心機執野清怪認路直接speedrun checkpoint/ 打boss算

大把game都無得lock啦

佢又唔係一定要望前面嗰種，lock唔lock都無分別

睇下件衫先 白金左幾日
好心你加密就4重加密啦

sorry

係隻狼啲check point位剛剛好，你唔怕路上打過啲細怪。

但係仁王探左一次路之後，屌沖算。

好似有關係

對馬咪係infamous間廠做

係咩~~
以為幫手咋

隻狼有需要打過路上嘅細怪咩
跑步快到癲喎

你又啱但係初見既關卡，你都要探索下環境，過左之後有checkpoint比你打boss

仁王下下由頭黎過真係打到無心機，可能我太廢

其實只係得ds1會打
自從有咗傳送之後, 冇乜機會重覆打已經過咗嘅關卡

呢個真狐狸真係做到唔想做

平心而論
Rdr2成個世界真係冇野比得上佢
故事 細節度都滿分

但正正亦係過份追求細節令到隻game失色
例如係camp fire到整子彈/箭/煮野食 冇得一次過整一大批出黎
換言之你要整50粒空心彈既話你係要㩒住個制 等佢逐粒逐粒雕出黎

騎馬又係on9 要佢跑得快要不斷㩒個X制 仲辛苦過hold住隻手係到玩pachinko

另外上面都有巴打講過 個控制真係唔撚掂 行路果陣永遠慢半拍 食撚左成擔豬油膏 對腳綁撚住個大鐵球咁
有時跑跑下轉唔切灣撞左落條友到咁就一粒星

如果rdr2既操作可以快返d
同埋省略d不必要既細節位咁就per撚fect

岩岩白金左對馬
開返隻rdr2 行左幾步路 頂唔順熄game

just have been playing rdr1

兩隻我都玩過
rdr2故事規模大D 節奏慢D 對白多D 細節位多D 又有小遊戲玩
對馬 內容長度一般 對戰可快可慢 收集/支線/解放 反而我覺得同刺客差唔多

兩者賣點唔同 根本無得比較

我只可以話玩完對馬當買個白金返黎
但係成個流情+故事 感覺上唔差

兩隻賣點係唔同要比無得比

只對馬島個open world做黎有啲無謂

有得比你飛 仲話唔好

不過我覺得隻game真心比你去唔同景點打卡 解成就獎杯
最緊要係個影相mode

我反而玩rdr2騎住馬喺大草原上悶到恰眼瞓
對馬入面環境顏色差比較強 無咁易瞓著 仲有行行下唔係有怪打就係無啦啦飛隻金翅仆街鳥出嚟要你追住執嘢 值得一提嘅係死咗reload又快又唔使重玩好多嚟追進度
呢個open world嘅質素同style要嚟做侍道/忍道之類嘅game就一流

open world game通病
隻隻玩琴後期都係衝主線算

同你相反
我部PS4得3隻白金：infamous, spiderman, 對馬

玩過其他獨佔game 唔係爆完一次就算 就係悶到中途棄

玩到第二個島，好悶啲人講野好似催眠曲咁。